哥斯拉2一問

想問第一集叫咩名？同幾時出？

Godzilla
2014出